［不服來辯］三種香港最虛偽嘅職業

教畜、社工、政府高官

專幫新移民果班社工就真係畜生黎

空姐 飛機waiter

推

私院護士

唔算虛偽啦

教畜：睇下興德學校個肥婆校長
社工：只追求自我感覺良好嘅職業
政府高官：唔使講啦

地產 保險經紀

立會議員

一次打沉晒所有教畜?

屌 咁你地咪又係一次打沉所有支那人
呢個世界不嬲係咁架啦
當你一萬個人都係黑警時
唔通慢慢搵個好警察出來咩

律師
教畜
社工

親身見識過社工真係no1虛偽
但求唔好拿屎上身就得